【黑警搜身查牌】 自保法

第一必須引起在場所有人士注意

所以最好嘅方法係乜撚都唔理大叫
“非禮啊!”

我包你即刻9秒9所有人仆過黎
你估佢仲咁做咩

推

仔嗌咩好？

尖叫 扮弱智

電腦大爆炸！！！！！
九龍新界無得避！

會被列做傻人發現案
但理論上無犯法

希望無論大家去邊，甚至返工，不了
都想大家連日常生活都黑衫黑褲口罩笠帽加黑鞋
令到平時條街見到全黑既人唔再係特徵反而係大多數

全民 BLACK BLOCK

認真一問佢地問你住邊可唔可以唔答

海外港人支援流亡義士

有啲咩係一定要答

搜呀屌你老母死黑警

縮埋一舊大叫，好快有途人埋黎

所以話點解深夜要棄戰休息，因為到時叫都無人理

可以，總之最懷情況返差館，乜都可以唔答

你無犯法佢奈你唔何

仔做咩唔嗌得非禮？話你性別歧視丫拿，點知個PC咩性傾向架

有人揸我look鳩

1. 詢問理由 (警察講到個罪行出嚟都唔夠，仲要有清晰原因)
2. 可行使權利，要求到警署搜身
3. 被警察即場搜身，搜身後已可離去
4. 警察無權要求市民「一字排開」等待，市民可反問警察是否要作出拘捕，否則便要放人
5. 有需要可找法律義務支援求助
6. 守望相助，幫其他人拍低過程

Source:
律師：警察無權隨意搜身 市民拍片保護自己

大叫雞姦